{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129210048/geojedo-gohyeon-mvg-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698985014504&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316008633&selectedRatePlan=385242326&expediaPropertyId=66506564&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 MVG"
    },
    "text": "巨済島 コヒョン MVG (거제도 고현 MVG)\n巨済島のコヒョンMVGでの宿泊は巨済で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 駐車場の費用を心配することなく便利に利用できます。  ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "コヒョンMVGは巨済島での宿泊においてどのような特典がありますか？",
            "answer": "コヒョンMVGではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "コヒョンMVGの客室数は何個ですか？",
            "answer": "コヒョンMVGには32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "巨済島のコヒョンMVGでの宿泊には年齢制限はありますか？",
            "answer": "巨済島のコヒョンMVGでの宿泊には21歳以上の年齢制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の連絡先はどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設の連絡先は予約確認メールに記載されていますので、事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設内の共用エリアでは無料のWiFiが提供されています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場の利用料金は無料です。セルフ駐車が可能ですので、心配することなく利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、注意事項や制限事項はありますか？",
            "answer": "現在の新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、宿泊施設にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 470
    }
}